今日跌咁多，唔買返啲牛仔搏反彈就正傻仔

動物仔

收到了

股joy is coming to town

跟機

292永生牛

你走啦好無？

我係假架

麵咪媽

今經過中環屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

啱去左借財仔allin 近牛 聽日去睇樓

你頂咗麵仔個獅頭呢弊在

仆街啦 走牛

唉屌 睇下改得番名未先

冇嚕29000見

過曬啲黑氣俾你啦睇嚟，你睇佢宜家開口中啦！
改咩都無撚用啦！
下世小心啦

仆街喇呢舖

就係知你假先叫你走

馬神

雲神又踩多腳
可能跌破千

2萬8見

diu你媽咪

=.=!!

仆街啦呢次